邊隻避孕丸好？

想避孕同埋想經期嚟得準啲

同男人扑嘢唔會有bb㗎

on9 我係女絲🙄🙄

問醫生啦

隻隻都得啦

優悅，低劑量

好🤘🏻